【TF GYM停業】幾天前因優惠簽約 新客︰有被騙感覺

健體健身中心TF GYM今早在店外張貼通告，指因法律問題需要處理，即日起暫停營業。市民謝先生今日特意帶同拳套到場打算做運動，上樓始發現停業。他表示，幾天前與友人享受聖誕優惠成為新會員，友人花費5000元簽下1年合約，自己則是7000元3年合約，「做了兩天」，現時「唔知點算……有少少畀人呃咗嘅感覺」。

清潔雜工彭先生則指，在TF GYM工作約半年，準時出糧，近日沒有異樣，估計上址有10多名職員及過千名會員。他表示，收到同事通知今日毋須返工，自己致電公司及主管，都無人接聽，來到公司始知停業，自己突然失業，「都唔知點搞」。

少少2字是多餘

3500一日算抵

唔知點算……有少少畀人呃咗嘅感覺
明明就係俾人呃左
乜叫有少少

自我感覺良好…因我錢太多

換老世換個名又開另一間